仲有冇後生玩港股？

有冇咩心水股討論下？

我先：06811 太興集團

岩岩 1萬開戶 開完唔知入咩股好

GX中國電車-u (09845) 好似唔錯

06060
03800
高追吧

2148
低位止賺左

941

煤氣，買佢遲d會升上去14-16

3800

1月入咗293同753
俾人笑on9
而家就知邊個on9
不過聽講美國啲航空股火箭得仲勁

身邊有

唔撚係講笑
700

一味負評 行過太興集團 旗下間間鋪頭都排晒長龍

今日升得咁勁

港股只買388，700

其實差唔多
753我都有買

2800

揸住2186，3339

3690 700
兩次跌1000點都有執平貨

Call 700等北水

上星期入241

正經都唔會有
下下都一手手買, 門欖太高

所有港股問題一律建議月供2800

睇黎同龔成好大仇口

005

其實冇，純粹覺得所有專家都係食屎的

我覺得龔成、鍾記有dd用嘅都

聽佢地鳩up不如靠自己好過啦

咁當然主力靠自己啦

我從來都唔聽乜野專家講野
自己睇多d新閒同分析就最好

0001
0823

恒生科技股MA60 唔知頂唔頂得住

2806 中國消費有諗過$86 買，但呢啲環境，我都係觀望多陣先撈

1121 1022 1548 1372 1273
投資涉及風險 請自行斟酌

All in06978

唔買6618？

問港股一律推薦6969

點解有呢個諗法完全冇起色

日本城，hktvmall, 日清
伸：冇買

依隻最好年中先入，3月尾出2020業績有機會插水

得700

今日放左
個市準備free fall
小心

我分享下我心路歷程：
玩港股輸錢>轉玩美股贏錢>心紅玩埋美股option輸番晒>再轉番港股option又贏錢

結果我依家美股就正股驚閪，SH算；想賭錢就買下港股option, 起碼可以由開市睇到收市

咪就係最多再插到去10.5, 而家11.36左右， 我等埋3月業績先， 如果有20送1咪入幾手當做定期

all in 7500

好撚後悔冇all in港股
而家美股蝕撚死人
港股個倉衰極都有保底

其實點解會買煤氣
你睇佢個P/B完全係overpriced
恆地揸住大部份嘅煤氣然後大平賣

同樣嘅錢買恆地好過啦

不過講真，大部份人都去左挽美股，港股冇得一股一股買門檻比較高。我買煤氣主要係睇1-2年後疫情受控，餐廳營業回復正常，煤氣使用量會增加翻，同埋00003有唔少業務喺大陸，所以2020後半年應該好左少少。不過都係果句，如果冇20送1再遲d入都未遲，唔想現金減少

6.13入左293

如果7蚊樓下入293
而家好難蝕
算係超保底股

你都講得啱，恆地派息同估值係好過煤氣，不過恆地每手貴煤氣3倍，如果資金唔多又想搵d價錢平又穩陣做壓倉股嘅就煤氣(包括我)。如果有錢少少就恆地。當然啦，我話買煤氣可能係我睇錯，因為我都仲學緊點挽股票。

港華煤氣好似話買上海燃氣股權，唔係好清楚而家咩情況

點睇0909?見佢跌到咁想入啲

[member］
大陸地產0.91 P/B
REITS我只選誠哥
[/member]

3690勁好執

手頭300K想搵隻揸下又無咩心水

想講 多人做並唔代表正確內銀股都炒上
但係一直覺得睇圖好奇妙
純屬尻噏